發姣post勿入

仲入嚟係咩心態

屌聽日要自己吽菇

（真係好夾）連仔幾時出mini版表情

發現男人就是賤所以我要賤過佢死賤狗 已讀不回仲要專登轉icon
屌你老母逼我憎你

好奇

因為嬲搞到自己唔知做緊咩

好出番去。。

我勁撚想搵個ptbf影張相轉做icon再加個xxx’s真係嬲撚到我

知道

搞到我好似開始精神分裂唔明點解可以突然進化成咁咁曉點樣姣人
仲要開撚埋個臭雞掣一邊扮純品好女仔一邊持有未玩夠心態周圍un

....雖則依次嗰個真係feel到係好男仔我都唔係有心利用
但我真係好撚嬲好撚想賤過條死賤狗 所以冇計
冷靜

😂👌

屌你老母死出去啦

屌煩撚夠未

咬我食？😂

唔笑下邊得

go

我收平你一啲
留TG

hugo1991

樓主條仔屌緊新女喇
脷疊脷 渣波奶閪
你冷靜接受吧

55 好彩我都溝緊新仔